未係女友但次次出街都拖下手咁

話說有個女仔frd，我對佢好感但未到鍾意
而家幾次出街佢都會勾我手臂又主動話要手拖住我
我都冇縮但又冇主動掂佢
佢都知我冇拍拖既諗法
但照每次出街都拖下我咁
但又冇錫冇其他
其實佢想點，我地之間又算係點

一個被玩弄感情，一個玩弄人地感情

當左你個gay佬係姊妹囉，咁都唔明

This

我冇鍾意到佢都算被弄弄咩

下次一野kiss落去

不是男友，卻比男友更親

自己諗下係咩

人多先借黎拖下，don't ff

Is

二等兵你好

各取所需

呢D野最好大家講清楚, 以防有誤會. 但目測佢對你有D野

Gay

post

咩兵種

到你慣左嗰陣咪唔要你囉

講到人地好鐘意你

自己攞哂著數咁

其實你咪又係兵

親衛隊